[置頂] 十一賀佢老母行動公投

見到咁多討論po，相信大家都已經心中有數，有自己取向。

距離10月1國殤得返三日係時候拎共識
整文宣，派單張，貼連儂，都需要時間發酵。

各區開花
原定計劃，港島見

推

朋友send過黎
鄭少秋 决戰前夕
好有feel,十一之前一定要聽
男兒天職保家眷兒啼妻哭內心撩亂...